莫雷拉拉頭馬

個老豆中咗輻射？

唔係佢老豆 佢地兩母子 流利普通話

唔想個化骨龍周圍走
又要影鳩人
on9

想學佢?

如果個仔有 ADHD, 咁樣係對大家都好喎

都唔知邊個拉邊個

吹？ 只不過覺得佢咁樣做唔錯 自己間接認咗大陸嘅小朋友係話唔聽

呢樣真